想問廿歲嘅你而家點樣過你嘅生活？

做人好無目標，除咗讀書/返工仲有咩可以做

有冇家底先

有同冇2種玩法

都有既

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

失業

番工朝九晚六，雙休做尖行街

咁等收租過世得啦

有錢人既煩惱 , 根本無討論空間

窮人連自己房都無

玩緊幾樣運動
得閒諗下下次旅行去邊
遲d諗住行珠峰base camp
放假約朋友tea下食下飯
返工諗住繼續進修考多兩個專業牌
日日都過得好開心

岩岩垃圾IVE 垃圾科畢業 搵左份5DAY OFFICE工 得15.5K
星期六日就做自己網上小生意
無家底 唔會買樓 20幾K月月清

廢青 sor

就20
岩岩IVE 垃圾科畢業
苦練倉頡中
可能下年考aco

無家底, 讀完書一身債, 餓又餓你唔死, 溝女置業唔洗諗, 打份牛工, 係有時睇下演唱會旅行聽下歌會開心下, 有時真係唔知生存黎做乜

廢青無做野 而家日日寫小說畫漫畫

我現在三十歲，有老婆，有樓，有地通拿
夠食夠住
十年前，銀行得幾千蚊，人工得一萬
加油各位年輕人，趁年輕每月都要有儲蓄十年後就見到自己辛苦既成果

岩岩讀完ive冇耐工都未搵
依家仲捱緊情緒問題唉